幫手檢舉CCTV用廣東話係Youtube落廣告誤導大眾帶風向

唔知有無手足po過
啱啱用youtube睇片見到CCTV買晒廣告扮到成個蘋果咁，一定呃到一班無腦嘅豬
有用過youtube都知youtube無比錢就一定要睇佢哋廣告先入到正題，咁樣迫人睇CCTV廣告洗人腦帶風向，抹黑170萬人上街嘅民意事實真係極度賤
原來條片21／8已經出咗街

懇求大家一齊舉報佢個垃圾廣告！！！！！

舉報方法：
舉報廣告的方法
步驟 1：確定是 Google 廣告
首先，請確定您要舉報的是 Google 廣告。以下列舉您可能會看到的不同 Google 廣告類型。

「Google 搜尋」上的廣告：這類廣告會在「Google 搜尋結果網頁」及其他 Google 服務 (例如「Google 購物」) 上顯示。
非 Google 網站和應用程式上的廣告：Google 廣告可能會在非 Google 網站和應用程式上顯示。如果您看到 AdChoices 圖示 AdChoices icon 連同讓您忽略廣告的 [X] 圖示，就可視之為 Google 廣告。
YouTube 上的廣告：這類廣告會顯示在 YouTube 影片底部或右側。

步驟 2：舉報廣告
填妥「舉報廣告」表格。

提交舉報表格後，您將會收到確認電郵。我們會檢視您的舉報內容，並在適當的情況下對有關廣告採取行動。
表格係呢度：

OR

2。YOUTUBE檢舉

電腦：
登入 YouTube。
在要檢舉的影片的播放器下方點選「更多」圖示 更多。
在下拉式選單中選取 [檢舉]。
針對您要檢舉的影片，選擇一個最合適的違規理由。
提供額外細節 (包括影片中出現不當內容的時間戳記) 或說明違規原因，協助 YouTube 審查小組進一步瞭解影片實際情況，進而做出公正的決定。

Android和Apple：
前往您要檢舉的影片的觀賞頁面。
輕觸影片頂端的「更多」圖示 。
輕觸「檢舉」圖示 。
選擇一個檢舉理由。

其他檢舉方式
如果檢舉程序無法確切反映您的問題，我們還有其他許多回報機制可供您使用。

檢舉工具
如要回報違反《社群規範》的影片，檢舉影片是您可以採用的好辦法，但有時您可能需要回報多則內容，或是希望回報更詳細的資訊以供我們審查。您可以使用檢舉工具，醒目顯示使用者的評論與影片，並提供其他資訊。如果您認為自己成為騷擾/濫用行為的目標，我們也建議您透過這項工具來檢舉內容。
透過 YouTube 內建的檢舉工具來檢舉騷擾/濫用行為。

內容自己諗啦，例如抹黑，散播假消息之類，講埋CCTV係中共喉舌嚟，係Youtube最近封嘅Ac其中一份子要求封埋佢等等
揀選項果啲： 對弱勢族群發表仇恨言論&垃圾內容與詐騙

自推

自推十下

推

岩岩睇到都想屌
明明係cctv channel但唯獨係呢條片廣東話
講d唔講d之餘最後仲要屌哂其他記者
明顯係想屈人數加要人質疑記者
用心極之惡毒

pish

快啲檢舉佢
至少令段片唔再係廣告形式係啲片前面播

條廣告既網址係咩

push

Push

以HKU Pop 每平方米 2.8 人計算:2.8 人/米 x 43293 平方米 = 121220 人。
以HKU Pop 每平方米 2.5 人計算:2.5 人/米 x 43293 平方米 = 108233 人。
以港鐡標準 每平方米 6人計算:6 人/米 x 43293 平方米 = 259758 人
以港鐵下限 每平方米 4人計算:4 人/米 x 43293 平方米 = 173172 人

我點計都唔會係6萬

條片PRIVATE左, 睇唔到了